[西波西時間] 莫斯科中央陸軍 vs 曼聯

Kick Off：28/9 2:45am

西時間西波鏟雪

豬硬

無雪, 不過都係豬硬

25竟然唔去回家開po

西波

我唔想成個即討post都得我自言自語....

.

割席

26個tommy

有我地撐場
回家吧

今晚weak了

你班25仔信唔過, 到時又得樓豬一個自言自語

已經見到好多忠臣返左去
今晚齊心回家!!

講得好

一定然

CAPTAIN YOUNG!!!

講真我想睇lin多過mk

三中堅

yes 當係俾個機會佢

352？

343啦似

華西 宗師去撚左邊？

抖下都要掛

卡膠sub都無

冇人嘅

Many fake fans

any sopcast link?

真曼

真曼 x 2

有無link

真曼
求lin

今場唔出咪打水晶糕出囉 上場宗師先咁博

真曼 x3

傷左

其實twitch都有 不過唔好report喎

Twitch search Manchester 已經有啦 一陣比你

戰鬥吧 馬囝

真曼
其實訓唔著先睇

頂果邊靜到嘔

坐底一球？

屌，wifi 無啦啦壞撚左，睇黎今晚睇唔撚到

少勝冇傷已經滿足

直接lan線唔得咩？

點解隔離組場場大戰=="

返緊工～有冇手機link？

屋企人瞓左，要用ipad喺廳睇

Down twitch search Manchester

頭盔：唔肯定會唔會斷

硬過斯巴達都唔大戰牙

no sopcast link?

Ace: 4c6850aca968a1800755e45bfa042739f4d28fda

見到個陣，應該會悶到訓
希望我捱到半場

羊隊好肥

直接搬過黎渣

白衫顯肥吖嘛

做隊長都係要有肚腩

353

343

爆隊呢？

傷咗

我知係343呀咪撚嘈啦屌你老母

華隊

扑左仔戇鳩仔

卡叔表示

3你老母

goalll

馬仔

Cls

馬仔 LKK

Mk一場可以推甩幾多個位

嘩屌

屌又屈頭

靚到

一粒

掂喎lkk呢球 包哂造波入波

好撚勁。。

馬仔咁都要長期後備
太on9

屌我仲未入去睇

馬仔斬得靚

馬仔助攻

lukaku

渣古

開始似支點

拉車口技了得。

屈機

專屈弱隊

勁 同一招開記錄

如果呢球係福仔會點

馬仔又有貨

343你老母臭閪咩 352呀

ddg

迪迪仔

我會自己射入

Aiyo

LUKAKU

俾馬仔嗰下係咪渣古
唔講仲以為pogba俾，咁靚

藍天射門

渣古咁傳 以為馬仔窄位推唔到啦 屌 點知

理佢做乜

勁 ddg

lkk真係斬都俾佢就有

Yes 十球應該入一球

扭！往死裡扭！

冇馬仔撚唔到既狗

lkk啱啱加盟既時候有人話佢對弱隊先入到波，認同。

白lin加屎波 迪基亞有排忙

贏身型

夠高夠大份

個撻Q騙晒

我馬又贏

啱啱好趕得切睇入波
Btw清新又冇得出

系
賤種都係弱隊

系

差啲變靚助攻

點解呢隊西波好似廢左咁多

賤種隻卡華積比佢撚到 今次招skill move起手已經撚過咗

糸

對住我曼隊隊都變弱隊

MAN. UTD. 個分牌咁肉酸

羊

V92 既曼聯真係強隊殺手
逼對面同佢一齊西波

Mk 飛左10米

唔好問廢話好嘛

之前都好似唔係咁？

Kane
Lkk 呢啲垃圾黎

anthony martial

只要出左羊右華中卡, 無一場係西

最多mutd

對面d波好多下面對面都傳失

我地都係

屌 Mk

救到

馬仔真係話過就過

Mk好似又膠膠地

馬仔真心勁 啲波傳扭射選擇好合理

盲出得好靚

馬仔勁撚到

牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mk 有啲角度都入

馬仔好撚好J

似 352多過343

屌mk

今日隊深夜西波幾好睇

kagawa. 搞事

羊傳入中間果下都好好

遲左入來睇唔到入波

盲

咁早入冇咁大壓力

mk

靚組織
埋門

屌你MK冇咗個助攻

盲叻仔

Captain Young

是旦
mk同mata 無論343, 433, 4231 放右邊都係永遠企中間

Ooh yes!!!!

又係 mk

不嬲都冇踢過343

馬好fit

LKK支點幾靚

mk 敗家都唔是第一日了

羊今晚係右邊
放心交哂成條右路比佢任舞

慢熱mk

mk 今季啲把握力好似麻麻

馬達應該入咗

盲比乜春呀

有羊真系一萬個放心

就算MK入涉都好靚
係射得西

呢球係救得靚嘅 難救過ddg個球

馬迪有冇休息過

我今晚準備好帶帽

可以預計下半季就會沉

聯賽杯一場
同lkk 一樣

即刻intercept攞返

好似休過聯賽杯一場

綠帽就有你份

求手機link

妹妹同廢老會接力

盲⋯⋯

Apple?

12碼

12碼！

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

Lkk 咪撚射呀屌你

比馬 plz

好波 馬仔

你地快咁多

馬仔射
輕鬆

唔比lkk射lu宜家

對面波衫幾靚

睇緊有線

12feet

我依家先發現17分鐘

有wifi了，有冇link?

馬仔輕鬆12m

比馬仔射幾好

一黎佢夠冷靜
二黎比多d 機會佢入波打返起佢

0-2

大炒

1a1g 輕鬆

有慶祝

馬仔射

入多球可以留力了

20分鐘未夠馬仔1入球1助攻

收下matic

似PSG咩

訓得

冇lin 呀

any links for apple

其實已經打返起啦
唔係青訓無咁多機會ja

咁都有12m

馬仔級數真係明顯高過福

YouTube

曼聯踢343真係好屈機

但拉車聯實依舊正選

馬仔啲12 碼睇定嚟食，好過lkk 鳩 ban

今季福定馬做第二射手

鏟雪手馬斯亞

Yes我哋馬仔計數據係用分鐘做單位
嗰啲乜嘢神射手幾多場入幾多粒全部垃圾

場場都係出十幾廿分鐘

福係時候死返落去做後備前鋒

現實daddy係收馬仔出lin

lkk有冇興趣跟馬學下射術

球證咁火既

到底對面踢唔撚踢

馬仔 左右腳都咁勁

平均10分鐘1粒

點解呢隊俄波仲廢過巴素利

雙槍馬

Macbook好難搵link

馬仔出波

拿拿聲入多粒 早d訓

馬仔今年出波進步左

343真係好撚岩曼聯 係你班on9仔唔撚識波

呢隊明明個陣有musa 都幾勁

其實福好撚屎波

iOS

咪又係ACESTREAM LINK

GOAL! Basel 2-0 Benfica (Oberlin 20). #UCL

因為musa都廢

白lin

比想像中易踢好多

冇上季獨食嘅問題 係福有

hehe d狀態又返多D黎

後面仲係用緊A貝V貝同恩拿舒域治

你攔好多波

攪唔到～係到睇文字直播算了

廢都夠逼和你
V92個陣

我要帶帽了

曼連需要盡快輸一場

其實好彩9月對俄佬 係遠啲但唔使鏟雪

對面真係好hea

馬仔今年打到世三咁

福唔係廢，
但講潛質點睇都係馬高d

ching 要咩link

咁可惜

今場mom仲唔係馬仔

休育吧都有link la
唔洗裝野

波底好吖嘛

其實拉車都係勁既
只係唔啱踢翼
要屌就屌摩狗 唔好屌得佢咁勁

揀個有html5架啦

手機an

thankssssss！！

福上兩年勁在有d 熱血同勤力

今季變左表現自己證明自己

唔講球商 波底都差10班啦

好想研究下佢隻腳係咪有膠水？feat爛腳佬

福踢前練好d把握力就夠玩了

down acestream啦

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

360都入唔到

舊版新亨利你估流架

Lkk 又入

easyyyyy

馬仔2a

送禮

馬仔我覺得係踢得有靈氣過福
但福仔其實似波追人既感覺
各有千秋啦

好廢對面

咁樣送

魚拉突

自已禁種試下，我iphone唔知邊d好用d

又比馬仔刷助攻

LKK 9場10球

其實第一球襟住人地球員黎頂唔foul咩？認真問

馬仔1g2a
痴線

屌輕鬆

-6足球

0:3

曼聯踢343好屈機呀

好撚爽

馬子勁撚到

龍珠直播app 或者 360直播

咁都漏到入去

馬仔fake哂

咁打法幾多粒埋單

馬仔鳩出都助攻 俄佬有無出後衛

咁樣漏 仲衰過學界

唉我大四喜都得啦

福遠射同速度ok 不過單刀埋門閪到呢 馬仔就撚狗有skill move 又冷靜

岩岩一開link又入多球

落摩狗面要雪了

俄佬d 後防係咪弱智

三球都送咁制 水晶宮都唔會咁柒la

個龍心諗
屌你玩鳩我咩

咁樣都執一粒，笑左

對面個後防做乜撚

是咪訓得

但我會睇落去

有冇咁易呀

半場換走馬迪 mk 同lkk

你地估今場mom係lkk定馬仔 ？

對面咁廢，摩佬收人啦

馬仔實力可以挑未來世足
福就係英人icon

隊波打得咁爽唔係訓下話

轉台了

心諗呢對野點贏到賓菲加

講緊邊個

訓得 咁多位

俄佬真係零防守

褔仔只可以講真係好勤力走動

勁似lovren

馬仔啦

對面隊野之前好似唔差架wor 定係記錯

場波悶撚到...

一定係俄佬後衛

Yes 前兩季對過
好似兩場都嬴唔到

馬仔開始進化

球球都踢空氣

俄佬後防

點解好似CSKA先係昨客咁
個個都未瞓醒

v92 邊度比你斬入去

禁區頂猜入去, 猜唔到就回傳, 唔該

半場收馬迪啦

第一季既馬仔

業餘足球

今季真係好癲

太易玩啦 去訓教算

福唔係廢
上季開始技術已經進步好多
今季黎講暫時衰在開始獨食
d傳射決定完全唔make sense

換mctom lin tzb

呢場同真係同聯賽杯果隊英冠差唔多輕鬆

俄佬波咁斯文嘅咩

莫斯科迫害

幾時到羊隊撚狗

下半場換棵青訓樹出黎啦

快手入多球
之後就去訓

笑左，咁都漏

希望今季唔好似上季咁無啦啦又有咩場外事發生

勁撚過第一季 下年牙福又進化就

好似係前面有個黑人前鋒跑得幾快下

俄佬重衰過水晶宮

普京係咪我曼fans

俄佬唔想踢不如係草地野餐算啦

渣古d控完轉身分邊 今場做得幾好 幾球都到位

新朗隊新阿朗

其實英人有呢種勤力同走動已經好好啦
你睇吓100分果種hea 真係......
再加上福仔係英人黎講波底算幾好

doumbia走左好耐

英人波底係差d

對面傳個波都好似有難度

睇你地9up算～聽日先睇重播～唔該哂所有師兄

上季尾福仔撚夠咁撚車仔你地唔講
馬入波就J馬踩J 福入波就J福踩馬 痴鳩線

Musa

讓多個位比拖肥啦

天之驕子 心雄就開始獨 心態唔得

哇屌lkk 咁快上帶帽

福仔係英人黎講波底算好好啦

拜仁比巴大炒中

懷念全盛跑狗時期既朗隊

如果對比馬仔 福波底真係麻麻 不過一定係可造之材 屌你咪拎100分嚟講 呢件辣殺嚟

差少少hat trick

福仔擺明係前鋒唔係翼
打親翼都踢到屎咁

要做到隊長咁carry 曼聯唔易

拜輸緊幾多

攞上季福同今季福比 睇下今季福啲波先 又死扭又鳩射

事實近幾場福係差既

有啲想轉台睇psg 對拜

2球, 比人禁住打

MK今場都係無態

佢打右邊好似唔識踢波咁

HeHe開始上返力 暫時截到唔少波

2球

2:0

兩個都鍾意 幸福的煩惱

Robben話銀紙唔識入波

咁朗隊咪神級

邊個話卡雲尼廢

Ddg

Ddg黎料

巴素利都贏緊兩粒....葡萄牙料都唔洗驚了

雖然v92係仆街
但感謝佢發掘馬同福

嚇死

中堅有無咁廢

比個俄佬一撚三

傳波差少少，冇計

要靠佢有返態分擔下 馬迪又唔會場場踢足..(掛). 無左普巴 佢好緊要

哇屌 差啲輸

3個雪榚筒

福上季踢翼都係屎咁
對車個場佢打返前鋒
一直講緊佢前鋒勁 翼垃圾
佢既特點根本唔岩打翼

條後防好牙煙

又練籠

迪基亞痴撚線

條友失平衡都射到

DDG

轉台睇下體對軌

見到lead 三球就亂來

睇下基仔

咁西時間都咁多人

ddg練波時間

DDG痴撚線

全部真曼黎

佢係唔傳波 唔係傳波差 死扭但推到離哂腳 利申唔係反福但佢今年心態真係出問題 好似以為自己上咗位無限開火權咁

兩邊後防都一鳩樣

想睇青訓

真
只係唔夠馬仔好

好希望永續ddg

同馬仔比福仔波底當然唔夠好啦
咁呢件100分辣殺某隊都用咗40m買
馬仔好似都係56m咋

睇下辦都差唔多

車狗輸12碼

留意到平時有啲聲大大既今日完全冇出現過

鈀d 反擊真係好痴線 無人追到

電話佬goal

100分收埋佢啦

基沙文

白lin 其實有個好大問題就係成日頂完波 自己估唔到個波大約會去邊
上場歐聯又係咁 剛剛又係咁

正

睇 拜仁輸 算

上腦有樣睇 佢同妹妹一樣 一上腦個樣就慌 然後就柒🤦🏿‍♂️

又係luiz

ddg d反應真係世界級 Fifa點解無90？

無錯
根本佢落場就好有用
改善番心態就夠
今年佢場場都係cut in射波
射得仲多個隻中鋒
望下馬仔d決定好佢幾多

猜到對面踢人

認真 電話佬想黎我獌 真係要搞搞個頭先

你唔好話啊
朗隊以前真係好好j架

有斬波嘅地方就會有盧鳩古

但妹妹真係有勁既時候 但福就

好 驗完貨 請盡快來投

拜狗輸兩粒

佢黎左可以長打352

拜狗喺自己聯賽都好柒

仲係靠洛賓同列貝利

馬仔cls

馬仔 無人之境

佢邊度冇90

好型喎

馬仔痴撚左=.=

猜撚到人嬲

Martial又過左三件

好似韓費打fifa 咁

系超勁

撚狗咁撚

馬真係cls

馬仔撚狗

馬仔睇到我

次次兩三個咁過

福打前鋒勁既
跑到身後d單刀

唔覺得馬仔同psg個mba差1億

馬仔又係差最後一腳 幾時有埋

馬今年啲膠水盤球返哂嚟

fifa 都扭唔到咁呀

馬仔🤤

馬仔撚狗已經睇到麻木

馬仔d技術真係唔到你唔服

已經分唔到係馬仔勁定對面後防廢

踢到對面躁躁地咁

Why not both

禁區頂任人射

馬仔真係最佳收購

LKK一場著nike一場著adidas

M11返去小心比爹地屌你踢到玩playstation咁

邊個係贏家？

勤力唔扭計既朗隊可以去到咩境界

冇贊助？

可能我主觀d la
我覺得係好過mba

唔係講笑, 費sir 最後十年除左c朗, 中前場最勁就係買左朗隊

驚下半場對面殺傷戰術

唔傷得果幾個要收收

馬仔靚仔過包皮

開始真正西時間

mba d 硬爆係勁既
夠實際

當 250都比哥狗用到識入下波
你諗下將馬仔比哥狗用
變第2個美斯啦

馬仔爭個教主攻既領隊比佢發揮

換你入黎la快啲

平心而論 後生朗隊真係好撚勁 乜鳩都勁

馬仔要timing

好Hea

估唔到咁輕鬆 馬仔渣古打得幾好

西人西時間 襯曬

勁左十年

P$G 屌打拜仁

v92留低嘅鳩猜足球宜家大派用場

唔好落場

基仔同我打柒垃圾車

3-0之後真係好西
連波都控唔好, 比俄佬一個撚三個

Mba好似實際啲 馬仔係勁但扭得多咗啲 場身都要一個過幾個咁 可能因為唔同位同埋隊友問題

永遠懷念朗隊

屌你老母

Mba而家先18歲就19歲

全盛時期朗隊一場做哂
ST+SS+RM+LM+RW+LW+AMF+B2B

麥皮硬爆型 馬仔技術型 兩個都好正

唔扭屎忽同願意操練 我會更加尊重佢嘅

比matic抖下啦
場場踢足, 一傷就

下半場有D想去睇些路迪
個左閘聽講唔錯 啱啱又有個助攻

18歲 而家撚緊拜仁 入1球 又係咁出波比卡雲尼

我地有ANGEL GOMES

咁亨利係咩型
個陣太細冇點睇

拜有扭亞既話應該唔使輸兩球

agger
如果做到 我唔會點反佢

2樣都有, 仲要射術超哂班
不過應該近技術少少既

做到既話而家個正前應該仲係佢

最記得有個形容詞報紙佬好鐘意用係佢身上：一劍封喉

我都係 淨係睇球王片好似又快又射得 下下入龍都啪啪聲咁

人地都唔肯續約

咁又有d誇
佢打到咁多年算係咁架啦
睇下奧雲個d

走囉
第日比4億佢咪喊住返黎

應該似mba多 唔會好似馬仔咁扭 啲把握力勁到痴線比佢單刀必入咁 後尾練埋遠射同罰球 總之妓既享利係勁到痴線

形容得幾好 真係一起腳就流星射球咁 好好睇

記得Winning speed 98

好似上年妹妹個價咁，唔會形容做水貨，但係真係好貴

估daddy會換邊個

享利當年真係一係禁區攞到波你就會覺得好危險
再加多個柏金真係好屈

笑住番 ok?

A gomes走咩

今年先31-32歲，肯落力操練，就唔會跑唔郁，其實都係當打年齡

丹比利咪又係 勁 不過梗係覺得好貴

佢16歲開始勁喎
計番波齡其實好唔錯

有無換人

咁多位巴打我訓先啦，頂唔順

Night

遲咗起身睇

都明白，但同期有c朗，又有傑斯做例子，始終會有d期望

假曼

成日比人係禁區頂任射

換沙比未

又差d

對面都浪費好多機會

lkk

Lkk個first touch幾靚

兩隻腳一齊封埋黎 射到算唔差

見到沾屎仲廢過而家既朗尼真係想笑

咁 都救到

廢到連盲都入禁區

馬加古又幾有化學作用

差少少

盲佬都有波頂

電話佬落腳咁狠嘅

哇屌我下假腳型到

甩腳好笑

LKK個推波

咩事 冇睇

LKK

盲今日狀態唔錯 防守都有

一個有腦一個無腦

收mk出lin啦

打波定打人

換人啦屌 兩日後打水晶官 贏緊3球都唔換

對面3號屌您咩起爭

俄佬開始打人

Lkk技術真係

對面個右翼都幾廢吓

拎得咁差

Lkk咁樣推

Mk

4~

馬仔食唔到
Mk執

對面連送兩次

mk果下跑上黎快撚到。。。

求下你出LIN神

Mk又刷

又送既

mk執雞

唔知有冇得睇T仔同麥湯

Mk執雞好撚快 上次都係咁

MK鳩左成場又...

Lkk返去練下踢雞蛋啦

有冇人覺得馬仔踢波永遠好似未盡全力咁？好似大把貨

MK又-6

4粒

Akinfeev其實好勁 肯出國未

馬迪 抖得未

六球好冇 好多年冇試過

屌lkk個first touch

Hehe今日都唔錯

換得人啦

究竟係曼勁定對面鳩

我寧願馬仔入

俄仔

對面鳩

又批踭

仲以為hehe想握球證隻手

除左第一球 球球都人地送

Totally no mood to 捱夜睇波

屌 達仔追和

Mk長期都係柒下柒下就有入波/ast

lin

對面勁鳩

呢隊仲廢過聯賽盃隊唔知乜嘢

對面鳩到 中場又唔逼 後防又唔搶 好似唔想踢咁

仲諗住打返個j

唔入

垃圾Lin

馬仔 痴線
傳得靚到

Lin

收matic未

MK 遠過對面5號,但快過佢掂波

唔係-6唔入呀你識咩

m仔今場motm啦

捨得俾馬迪休息下未

廢 lin

lin
浪費

垃圾lin

廢

上兩年嘅中央陸軍無咁鳩架喎
今場揸流攤

屌你lin

屌你老母哂佐馬仔助攻

廢到對住黎食都食唔到

睇馬仔係咁assist真係希望正選出返尸 差太遠

馬仔...有運d 可以4,5個助攻

仆街仔lin

睇左無耐，原來對面個龍仲係艾堅貴夫
幾球都封得好

連英冠隊都不如

其實佢幾勁

不意外

唔肯出國

除左佢 成條防線都災難級

神果陣好神，但係柒果陣又好撚柒呢

唔肯出國都去下zenit 呢啲啦

我曼有諗過買佢

岩先睇返，巴黎個中前場人腳黎講真係好撚勁，計埋後備世界上有邊隊睇牌面夠抽

車仔追和

今年英超除咗猁鳩下鳩下其餘4隊都勁 猁仲要最好籤

西利
又4球

馬仔轉身

但係和兩場

高daddy要狙擊雲爺爺

點睇都係我曼好d啦

我曼肯一場入多過 4球未

係防中位差d，始終motta年紀都唔細，華拉提防守又唔係勁

Matic

已經轉左台 丹狗好撚勁

果估到今場cska會咁柒

盧卡古 又幾下又係柒嘅⋯
First touch 推甩、控番比人

無諗過賓菲加咁廢

大米

屁馬又執多粒

就黎出我

真曼一定會睇哂全場

車係咪追和咗

馬迪真係唔洗抖

係

咁都唔出青訓

俾埋馬迪抖啦

冇錯

攻黎講，後備都可以去其他隊坐正選

俄佬fans真係好正

又摩拉達

隊長寧

psg個麥皮d腳法又係好勁

拜仁

Benfica都輸4粒，仲要紅左件

Lkk入兩粒

邊個隊長？

唔洗可惜 我地盧卡古都好撚勁

收一收 matic 啦,中場無人啦

屎波

Smalling

冇馬仔咁細緻 不過剛強過馬仔

轟作客十幾射對下體幾射 追和之後法比仲要miss咗腳空門

隔離巴素利又4粒

拜仁唔買翼真係仲靠兩個老野

巴黎3:0.. 包皮2a1g

幾多年

賓菲加搞咩?

同馬仔大鬥法

馬傷？

冇睇波就訓啦

包皮同耶穌一樣 走位埋門都勁過馬仔 但扭波就唔同馬仔勁

冇諗過會贏到三球咁大差距

無福子不看了

世三果球中柱型到

matic又打足

麥巴比個身型幾有朗隊舊時影子

包皮得1個助攻吹到2a1g

拜仁廢左咁多

馬仔咩事

馬仔係咪傷

比佢兇到添

俄佬跳得齊到 仲以為係fifa效果

係咪想雙翼40歲都係呢2隻雙翼齊飛

馬仔傷？

又rashford

馬仔同mk都直入更衣室

仲要放走costa

有福子番黎睇先

仲留係度搏凍親咩

公道講句 lin一入黎就冇曬攻勢咁濟

馬仔唔撚係傷下嘛

第一球係丹狗入

岩岩羊都係

馬仔唔好有事

馬仔似係拉傷

馬仔行得唔係好順

廢柴真係有樣睇

急尿姐冇咩野

daddy批准佢地即刻沖涼姐
無事既

馬迪同hehe今日都截左好多波

希望冇事

馬仔本身有多個助功

盲食身位都截左好多

我 hehe 狗衝封位

賓菲加輸緊5粒

開始西波足球 尻守到完場
到底點先可以有尻猜到完場 果種統治力

贏到4比0
又唔收馬迪，又唔出下青訓

出lin冇可能

咁多年得一隊做到

Lin跟本唔係打攻中既材料

打少個添

樓上抄我

gay

其實lin 爵士 只係英冠料

頂！買咗0_3同客其他！依家先尻守

出lin都係打防反

連狗

你肯定有反

連嗰球乜撚嘢嚟

防斷

佢又一鳩野推走個波啦

姓連都係垃圾 狗

反肚果隻反

冇
不過肯定冇猜波
推腳波都甩腳

哇屌 我都差啲入

入攝得靚呀

無艾堅費夫已經567對面喇

控得幾靚

Lin 啲直線

算啦 我要搵個人後備落場周圍跑 周圍駁腳 市面上大把啦
仲要打攻中 跟本唔係攻中料

福仔

哇屌

9月 作客俄佬都好似好撚凍咁

禫有冇機入番球

福

馬迪好似係度講 唉算啦比條on9仔射啦

要搵個英人湊夠數，冇計啦

我曼大把英人啦 多佢一個唔多

是但執個都好過佢

Lin呢D頂盡同gibson同cleverly同級

有冇咁撚凍

廢lin 算係跑得快過佢地兩個既

Cleverley唔會差過佢

Ddg 冇cs

Gibson cleverly都高佢半班有凸

慘

呢廿分鐘踢咩閪野

.....

冇左cs了

Ca

dady要發火了

你老味醒未呀

睇黎仲想送多粒

Dont know do what
福仔冇撚用

Ddg西面

hea 守

福同馬真係差好撚遠 出lin不如試下angel gomes fifa有90 potential

DDG呢球應該要救到

如果一開波係出lin,福....可能無得咁輕鬆

戰鬥民族真係除衫架

我都西面啦

摩佬塊面好黑下

原來大細

屌 美香 clean sheet呀

傻尻daddy
要守不如出卡膠好過啦
控住個場好過睇連尻係前面甩波

軌絕殺

屌 車仔反cup

福下下都諗住加速

打呢d隊都守到咁

馬體會會唔會出局架

cls咁都抽到